作為一個熱血公民 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈五區當選有咩分別。

令我地班熱血 totally no mood to 捱夜點票 嗱,我又分析下 首先鄭松泰,唔好玩啦，熱血主席，新界西當選穩陣

新界東,,如果係九龍東就有可觀性(順便可以報上次皇上落選ga仇)(不過算啦,入到立法會又會見到面) 我真係冇留意依個地方..黃兆健半力夠WIN,又當選

最後一區,我連名都唔記得 我地出法子練下兵is ok,又6分

加上我地4大尖刀 鄭錦滿,四眼,波亞,禮志 加上關鍵王黃洋達.. 根本場場大炒,,,,

全區當選就一定..係睇下破唔破到紀錄.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家立法會見

P.S.比d咁ga對手熱血公民..is侮辱..哈

終於認您係熱狗

波台假膠又圍爐

醒少少啦懵撚，陳雲唔係一條濕鳩黎，
資深熱狗城邦派上次選舉已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地陳雲上次立法會選舉拎第13係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地15年專登選輸，為既就係專心搞網絡清算，熱普城分裂唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！

1) 我地已經有鄭松泰(泰博)入左立法會，少陳雲一個有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話食藥食藥 ，食你老母，今年我地劍指區選票王！
3) 今年區選票王，下年立會票王，皇者再臨，其他政黨落場全部含撚！

我地有全香港頂級政治理論家陳雲+香港第一傳媒大亨黃洋達，拎你十鳩幾萬票根本唔撚係問題。
同場加映立法會選舉票王預測:
2020 陳雲
2024 黃洋達
2028 陳雲
2032 黃洋達
2036 陳雲
2040 黃洋達
2044 陳雲

老老柒柒，以政論政，理性討論
咁既陣容，其實唔好講立會，美國總統都分分鐘拎埋你。
岩岩聽美國果邊考慮緊破例俾陳雲參加2020美國總統選舉
睇怕空穴來風，事必有因。

全區當選後有得加人工 勁撚期待

又贏

2044條友有冇90歲

樓主勁驚唔敢覆

唔好推 拉

推！

見到你地係咁抽熱血公民水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個政黨10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你個政黨先
一提熱狗出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

勝利球迷

熱狗成日屌其他政黨ching改改

四大尖刀全部同一個人

上屆冇贏過但我已經係熱狗

Nben課好多錢比熱血時報

算啦又唔係咁馨香 唔好提thx

尊重少少

我地叫熱血公民

屌你咪爆

而家只不過打左 1 場
熱血已經累積左 1 席
仲有 69 席
熱血係今屆取得 15 席
就可以打破民建聯保持既十三席記錄
即係話熱血仲有黃洋達可以落選走盞
只要我地 牙泰 牙滿 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一席 最大黨卓卓有餘
輸左 3 屆又有咩所謂?
你問下自己 有邊個最大政黨係一席都無失過?
最緊要可以雙殺到泛狗

民建聯 十三席做最大黨
即係最多贏功能組別 仍有地區直選失手
民主黨 合併加埋十六席
我地今屆仲有大把時間去攞十六席
根本就唔需要合併完成
本民青 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過磚頭作武器
收買法官先可以拎到坐六碌記錄
論靚女我地法子比游B更穩定 更年輕 吸課金技巧更趨成熟

見到你地係咁抽熱血水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個政黨30幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你個愛黨先
一落選出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

死熱狗又想潛移默化人投票